每間公司總有個變態既女人

公司個 ADMIN 一向都變態。豬年有嚴重化既趨勢。
剛剛比人併購左，香港公司名存實忙。佢仲懶有幹勁咁
大陸office 有活動，＂成功＂＂爭取＂成公司都有得去。
２日一夜，７點機去，９點機返。 一落機去 office開會，晚上活動。
第二日一早去機場，返到香港，唔該大家返工。
佢都痴Ｌ線

而家個個鬧爆. 佢仲好似等人多謝佢"成功＂＂爭取" 咁

西女人＋老屎忽

呢種係on9

+ 老姑婆的話殺傷力就超強

40+

係度扮勤力, 成日 R 水吹 . 其實最得閒係佢

老姑婆係無男人要咁解

我知..但佢有冇男人要我唔知. 但佢唔男人就係事實